<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.5">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/virtualpd/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/virtualpd/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-04-04T11:02:46-04:00</updated><id>http://localhost:4000/virtualpd/feed.xml</id><title type="html">Virtual PD</title><subtitle>Estudio en Mecanismos de Diseño Participativo en Situación de Emergencia</subtitle><author><name>Pedro Reynolds-Cuéllar</name></author><entry><title type="html">Estudio “Mecanismos de Diseño Participativo Virtual”</title><link href="http://localhost:4000/virtualpd/2020/04/03/bienvenida_virtual_pd.html" rel="alternate" type="text/html" title="Estudio &quot;Mecanismos de Diseño Participativo Virtual&quot;" /><published>2020-04-03T00:00:00-04:00</published><updated>2020-04-03T00:00:00-04:00</updated><id>http://localhost:4000/virtualpd/2020/04/03/bienvenida_virtual_pd</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/virtualpd/2020/04/03/bienvenida_virtual_pd.html">&lt;h3 id=&quot;bienvenides&quot;&gt;Bienvenides&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Bienvenides a la página de información del estudio &lt;em&gt;Mecanismos de Diseño Participativo Virtuales en Situación de Crisis y/o Emergencia&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si estás interesades en obtener información general acerca del estudio, su motivación, propósito, gobernanza, privacidad y propiedad intelectual, podrás encontrarla en este enlace.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si tienes curiosidad de conocer el equipo detrás de este estudio, puedes revisar sus perfiles siguiendo este enlace.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si estás interede en llevar a cabo un estudio alrededor de tu iniciativa de Diseño Participativo Virtual (hackathons, design sprints), puedes enviarnos un correo electrónico a &lt;a href=&quot;mailto:virtualpd@mit.edu&quot;&gt;virtualpd@mit.edu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si eres parte de alguno de los estudios actualmente en curso, encuentras toda la información acerca de la los mismos en &lt;a href=&quot;https://github.com/&quot;&gt;“#FrenaLaCurva”&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;https://github.com/&quot;&gt;“#VenceAlVirus”&lt;/a&gt; y &lt;a href=&quot;https://github.com/&quot;&gt;“#CadaDiaCuenta”&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si tienes alguna pregunta acerca de alguno de estos estudios, puedes enviar un mensaje a Victoria Palacin &lt;a href=&quot;mailto:victoria.palacin@lut.fi&quot;&gt;victoria.palacin@lut.fi&lt;/a&gt; o Pedro Reynolds-Cuéllar &lt;a href=&quot;mailto:pcuellar@mit.edu&quot;&gt;pcuellar@mit.edu&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</content><author><name>Pedro Reynolds-Cuéllar</name></author><summary type="html">Bienvenides Bienvenides a la página de información del estudio Mecanismos de Diseño Participativo Virtuales en Situación de Crisis y/o Emergencia. Si estás interesades en obtener información general acerca del estudio, su motivación, propósito, gobernanza, privacidad y propiedad intelectual, podrás encontrarla en este enlace. Si tienes curiosidad de conocer el equipo detrás de este estudio, puedes revisar sus perfiles siguiendo este enlace. Si estás interede en llevar a cabo un estudio alrededor de tu iniciativa de Diseño Participativo Virtual (hackathons, design sprints), puedes enviarnos un correo electrónico a virtualpd@mit.edu Si eres parte de alguno de los estudios actualmente en curso, encuentras toda la información acerca de la los mismos en “#FrenaLaCurva”, “#VenceAlVirus” y “#CadaDiaCuenta”. Si tienes alguna pregunta acerca de alguno de estos estudios, puedes enviar un mensaje a Victoria Palacin victoria.palacin@lut.fi o Pedro Reynolds-Cuéllar pcuellar@mit.edu.</summary></entry></feed>